以香港平均數計,男仔定女仔個波大d?

男啦
肥仔波都大過我嗰對